【突發】歐盟及中國今日舉行峰會緩和關係，李克強習近平參會

為緩和近期緊張關係，歐盟及中國將舉辦視頻峰會。歐盟主席、歐盟議長、李克強、習近平將參會。
「我們準備好和中國合作。但我們也期望中國履行作為經濟大國的責任。肺炎疫情已經引起歐盟成員國的擔憂。」一名負責籌辦會議的歐盟官員說。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

佢地係唔係用zoom開會

唔需要，歐盟主席求其打個電話，中國應該都聽到

好少可刁总強仔一齊出席

通常要手下傾掂所有野，老細才出場羅彩。所以歐盟同中國應該已經傾好deal.

即係呢個會中國會落足力叫歐洲唔好理香港

之後習習就踩油門了

輕輕一推

咁EU應該跪了

又係講啲廢話同發表聲明。。。
陣間會後eu發表聲明：同中方達成共識，重申尊重中方決定，希望一國兩制可以不受影響

應該係出范圍技嚇尻班歐豬
如果課金既，其中一個唔受昆爆出嚟，受昆既會好撚冇面

冇講的，比講咗的更加重要。歐盟之前話要去聯合國投訴中國，睇下今次中國開咩價，要歐盟放棄。

人民幣又加碼

歐盟及中國將舉辦視頻峰會。

傾個電話咁大件事. 仲以為有人飛去歐盟開會!!

可能係歐盟唔想北京過去傳播病毒

唔需要 德國已經將歐盟立場 內部文件俾中國睇左一次 打電話傾一兩個鐘就得

歐盟又跪低，完

視頻通話wor

拉歐打美。

lap sap!

橫睇掂睇，都似係一個暗唖底有默契嘅局
同老美傾咗咁多個月，就派啲細官甚至外交官傾
擺到明係 hea 緊老美
同歐洲諸國傾，就出動話事人
那邊廂美洲疫情就越燒越旺，仲可能隨時第二款加碼再嚟料
這邊廂歐洲諸國疫情大致回穩
以前老美不嬲都係毋需明言，就可動用多國圍剿獵物
而家就要開聲要求諸國去圍堵敵國
世界輪流轉
唔知老美有朝一日，會唔會反被圍堵呢？

$$$$$$$$$$$$$$$$$

問題係件獵物自己衝出來點火頭俾人圍, 印度都算, 佢咁樣搞澳洲, 歐盟可以當睇唔到?

歐洲習慣同魔鬼做交易，正如當年縱容納粹

睇下又派幾多錢

COVID 20
COVID 20 plus /s/xs

等睇歐盟又轉口風
人民幣真香呀

幾乎可以肯定歐盟又做牆頭草。上週歐盟非常不滿特朗普，然後就發生今次會議。很明顯。

咁咪睇吓囉

加速加速

世界局勢係咪變成
美英澳加日台 vs 中國歐盟中東

歐亞大陸一體化！

只可以話江胡溫時期中共真係好成功咁滲透世界國各上上下下
唔係呢兩年發生嘅事
都唔會知道原來美帝一早冇曬盟友
包括所有國際組織

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

監控LOL

歐盟算吧啦
全部依靠中国人為生

靠美國先係皇道

歐盟有邊個勁英國都走左

嗰時都冇歐盟

真係開波法德咪又係企係5眼個邊抽到個d東歐國家e.g.波蘭瑞典仲要反共先鋒黎

要揾錢

屌美國同eu斷交啦
垃圾歐洲廢國

而家成個歐盟大家都唔妥大家
佢解體可能快撚過支共先

香港唔係condom

解體啦歐盟

EU

唉屌
睇死歐盟又奶共

得美國係唔夠

全世界都拎香港問題拎盡中共著數，當個個國家都跪低後，中共就會閂埋門打仔了。

做乜講個又字，歐盟由頭到尾立場都無變過，一直親支

話晒出過兩大軸心國 你估流架

美國無哂盟友？

歐盟日本仲比緊保護費美國駐軍
澳洲 加拿大 南韓 等等等唔係盟友？

有咩原因會唔妥大家

廿幾個成員國得法國有少少牙力，其他全部都係要聽德國佬講
人地用軟功去一統歐洲，達成希魔之夢
得英國佬抽到身。。。。。個時英國都醒，唔用歐羅，所以一直德國佬都唔鳩妥佢

歐洲國家都有本土主義，西亞難民安排已經嘈過一輪，更加唔使講各個歐洲國家要考慮自己嘅經濟、人口、商品出口之類嘅問題。

牙侵年幾兩年前開始要郁支那
咁呢度有幾多個忠實盟支自動波埋美帝堆幫手
唔係今次貿易戰同瘟疫打破左部分白皮豬對中國一直以黎嘅幻想
日落廢國呀 澳洲 加拿大
佢地會做嘢咩
國際組織美國出最大舊錢
最後啲代表呀 秘書長係中國人 成個組織同支國同聲同氣 用支國標準 用支國軟件 用華為用騰訊

唔係呢兩年
你地都睇唔出咁多白皮豬國家為左錢奶共可以連佢地自己本先嘅嘢都可以出賣

西歐就係，瑞典波蘭捷克盧森堡哩d國力勁嘅又反共，如果歐盟逼人奶共，佢哋一定唔跟

美國唔係無盟友
係有時侵做法過左火，不過有時又無計
同埋歐盟係有唔少想食兩邊
但到真係站邊就無計，一定係寧願睇佢地打或者配合

不如諗下歐盟就算傾
會唔會都有個別國家未必跟大隊
冇理由乜都可以一致

直送幼齒

希望你講錯

大朋友齊打壓

Merkitler

等睇強仔又出黎搞搞震

德國都有第二波

明居正講歷史有講過
鄧小平臨死前安排好哂89年之後個廿年要做既野
安排埋之後4任俾邊個做
所以一到左2012年支那走下坡係因為佢未計到12年之後既野

驚強仔發動高平陵之變

真 其實共產主義同左膠思想真係不謀而合
你睇下BLM變到好似文革咁，西德又整座列寧像
今次美國一輸，成個世界意識形態應該會轉趨

有多少斷章取義。篇報導本身講曬兩邊，話歐盟係搖擺不定，但樓主淨係 cut 一句外交辭令。一邊宣揚哲學知識，一邊分享唔完整的政治資訊，政治立場蓋過真理，咁樣係咪真係恰當呢？

No joint statement is expected after the summit, scheduled to start at 0800 GMT.

EU officials say China has sought to pressure EU countries that criticise its handling of the novel coronavirus, using social media to spread fake reports of European neglect of COVID-19 patients. Beijing has denied wrongdoing.

歐盟一早信唔過

歐盟實跪 今晚又發聲明轉口風 賭撚

範圍

開完大家都係講客套野擺吓門，根本唔需要認真！
鳩up多支那又會出自己版本

老美軍隊一個可以拜拜全世界

圍堵只係幫忙加速